Hoewel hij me mijnheer Pip noemde, begon hij me beter in te halen, hij nog steeds kon niet een bepaalde hoeveelheid verdachte pesten kwijtraken; en zelfs nu hij sloot af en toe zijn ogen en wierp zijn vinger naar mij terwijl hij sprak, maar ook om uit te drukken dat hij van alles wist geringschatting, als hij er slechts voor koos om ze te noemen.
